﻿// EVENT 4736
Name "ウンディーネ1"

PictureDisplay(5,"80_undine_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,1)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("私に、気持ち良くしてほしいの……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("快楽に溺れるなんて、情けないわね。")
ShowMessage("罰を与えなければならないわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ば、罰って……？")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x38,0x5f,0x73,0x6c,0x69,0x6d,0x65,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_undine_ha1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("ウンディーネは、弛緩する僕の体を絡め取ってきた。")
ShowMessage("体がじゅぶじゅぶと粘液に沈み、徐々に覆い込まれていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("な、なに……するの……？")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("私の中で溶かして、ひとつにしてあげる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……やめてぇ……！")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,9)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("単に食べるのとは違うわ……")
ShowMessage("身も心も溶かして、取り込んで、私の一部になるの。")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,10)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("あなたは、私の中で永遠に生きられるのよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そんなの、いやだ……あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("僕の体を包んだ粘液が、ざわざわと流動を始めた。")
ShowMessage("粘液の塊が妖しく蠕動し、全身に巻き付くように絡んでいくのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("そのぐちゅぐちゅした感覚は、体の隅々まで妖しい快楽をもたらした。")
PictureDisplay(6,"ev_undine_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("ペニスも粘液に包まれ、じゅぶじゅぶと刺激を受けてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、うぅぅぅっ……")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,16)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("私の中に、精子も残さず排出してしまいなさい……")
ShowMessage("このまま、出してしまいたいでしょ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("必死に抗い、もがこうとするが無駄だった。")
ShowMessage("密度の濃い粘液で体が捕らえられ、全く身動きできない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("そして、なすすべもないままに粘液で弄ばれた。")
ShowMessage("ペニスにスライムがじゅるじゅると絡み、刺激してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("まるで巻き付くようにサオ全体を覆い込み、締め上げられる。")
ShowMessage("じゅるじゅるとした感触が亀頭を包み込み、揉みしだかれる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、うぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("股間でじゅぶじゅぶと流動する粘液の感触に悶える僕。")
ShowMessage("ウンディーネは冷たい眼差しで、僕の痴態をじっと観察していた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("その様子が、僕に深い屈辱を抱かせてしまう。")
ShowMessage("あんな目で見下ろされながら、イかされてしまうなんて――")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,24)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("もう耐えられないでしょう……？")
ShowMessage("さあ、精液を放出しなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅと亀頭が粘液で揉みしだかれ、とうとう限界が来てしまった。")
ShowMessage("甘い疼きが腰を満たし、突き上げるような射精感が抑えきれなくなったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("このまま、粘液の中で射精してしまおう――")
ShowMessage("そんな欲求に身を任せ、腰の力を抜いてしまう。")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(6,"ev_undine_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("ブルーの粘液の中に、ドクドクと精液が注ぎ込まれていく。")
ShowMessage("甘い放出感を味わいながら、ウンディーネの中に射精してしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,30)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("気持ちいい……？")
ShowMessage("少しずつ取り込んであげるわ……")
PictureDisplay(5,"ev_undine_ha2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("粘液がぐにゅぐにゅと蠢き、僕の体をじんわり覆い込んでくる。")
ShowMessage("体が徐々に沈み込み、ウンディーネの中に取り込まれていくのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("僕の体は、すっかりウンディーネの粘液に支配されてしまった。")
ShowMessage("このまま、なすすべもなくウンディーネに蹂躙されるしかないのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("粘液で包まれた箇所から、じんわりと恍惚感が広がっていく。")
ShowMessage("甘くとろけそうな感触が、全身を支配していった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("その感触にペニスも浸食され、経験した事のない快楽に悦ばされる。")
ShowMessage("大きくなったペニスがさらに粘液に包み込まれ、甘い快楽が強制されるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("恍惚に浸ったまま、肉棒をくちゅくちゅと粘液で弄ばれる――")
ShowMessage("夢心地の快楽に、僕はすっかり体を弛緩させてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,38)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("気持ちいいでしょう……？")
ShowMessage("このまま溶かされて、私とひとつになるのよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("じゅるじゅると体を包み、ねっとりと覆ってくる粘液。")
ShowMessage("その中で、僕の体はじんわりと溶かされ始めているようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("この甘い恍惚感の正体は、生きたまま溶かされている感覚。")
ShowMessage("そんなおぞましい行為の中でさえ、心地良すぎて抗えなかった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁ……ぁ、ぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(6,"ev_undine_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("ペニスにじんわりと甘い感覚が広がり、そして精液を無様に垂れ流していた。")
ShowMessage("たらたらと精液が漏れ続け、不思議な放出感を味わってしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("全身はすっかり粘液に覆い包まれ、じゅるじゅると溶かされていた。")
ShowMessage("それは苦しいものではなく、甘い恍惚に浸りながら昇天する感覚なのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁ……ぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("生きたまま溶かされ、消化されるというおぞましさ。")
ShowMessage("それに伴う、桃源郷のような快楽――")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("僕は何の抵抗もしないまま、ただウンディーネの粘液に身を委ねていた。")
ShowMessage("このまま、ウンディーネとひとつになりたいという欲求に逆らえないのだ。")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,47)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("私とひとつになるのは、気持ちいいでしょう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("だらしなく精液を垂れ流しながら、全身がねっとりと溶かされていく――")
ShowMessage("肉棒も粘液に包まれ、精液の排出を強制されながらとろけていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("それは、天にも昇るような快感だった。")
PictureClear(6)
PictureDisplay(5,"ev_undine_ha3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("そして、溶かされた体がウンディーネに取り込まれていく――")
ShowMessage("とろけた肉体が粘液に混じり、絡め取られ、ひとつになっていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("僕は天国の気分を満喫しながら、ウンディーネに取り込まれていく快楽を満喫した。")
ShowMessage("全身がドロドロになり、意識さえも甘く溶かされ、ウンディーネのものになっていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("そしてウンディーネの中で、僕はずっと生きられるのだ――")
ShowMessageFace("undine_fc1",1,0,2,55)
ShowMessage("【ウンディーネ】")
ShowMessage("とろけてしまったわね……")
ShowMessage("これでもう、あなたは私の体の一部……")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("こうして僕は身も心もとろけ、ウンディーネとひとつになった。")
ShowMessage("肉体を失い、ウンディーネの中で甘い快楽を味わい続けるのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3999)
0()
